★夜期 爆水壩 式下瀉！

好恐怖

好似潮吹咁？

冇計啦
侵b玩野

十年債息又黎料
廢貓開心未
聽日恆指可否到0？

冚家 hi hi hi

似

用電鑚鑽西咁噴

到時財富人人平等

資本主義滅亡不是夢

老綜又贏

琴晚低水700 今日都係跌359
聽日頂攏跌二百

今日用哂啲錢托住個市，聽日就無哂啲錢去救市，跌得仲多

x2

仲高過28000⋯跌多過1000點都未見得爆水壩啦